[唔係好有重要性咩？] 本周最佳陣容 對唔住冇C朗

今輪歐聯8強次回合睇到個人心都離埋，羅馬、祖雲達斯大打爭氣波，反過來睇巴塞同皇馬就冇料到，所以歐洲足協公布本周最佳陣容亦告大洗牌，今個禮拜冇美斯同蘇亞雷斯都正路，事實上佢哋係踢得差，就連最佳陣容常客C朗今次都唔入圍，最佳陣容如下：

門將:大衞蘇利亞(西維爾)
後衞:高拉洛夫(羅馬)、曉姆斯(拜仁慕尼黑)、查維馬天尼斯(拜仁慕尼黑)、基文迪朗格勒(西維爾)、文迪奴斯(羅馬)
中場:馬度迪(祖雲達斯)、迪羅斯(羅馬)
前鋒:文迪蘇傑(祖雲達斯)、迪斯高(羅馬)、穆罕默德沙拿

對唔住無美斯

即係只要柒朗好有重要性
四場波其他人就會自動變左無重要性？

隔離個球王都冇份wo，唔好意思

點解成鳩日拎fantasy隻game當round最高分11人就當係最佳陣容